咪撚再登，完場先發表偉論

求下你地

pm0

on9

登機了

驚西咩

幾十歲咁撚迷信 上facebook睇星座啦

出面班友癲架